羅志祥其實都幾屈機，任何時裝 style 都 carry 到，40歲扮潮童都唔會覺得 odd ！！！

有一期佢抄g dragon抄到
似足tommy

又矮個樣仲成個賓仔咁
邊到屈？

edison 都唔敢著呢啲 style ，佢 carry 到幾好睇

當年中學時期，都幾多人留佢個髮型。

扮淫童仲正

好MK 完全唔知型喺邊 仲要扮冇抄過GD

點著都總係有陣柒味

其實幾型連登仔不願接受的事實

你對型嘅要求都幾低

海派甜心嗰期應該最型同紅

達浪！

佢188好似
清你高過兩米

佢企係度都大把女送上門啦
柒極都食到女冇野好講

你邊到睇到佢188呢？我睇官方身高都係寫180
仲有明星身高報大數是常識吧
Gd都話自己有177
打手唔是咁做既 自己上網睇下對比相先出嚟講啦

啲頭髮玩極都仲有真好野

佢冇180都有176，177以上，見過佢真人好多次都算高，只係佢腳粗